只有自卑嘅種族先會話種族歧視

究竟咩人先會指控人哋歧視你？
就係你自己都覺得自己比唔上人，有缺點，覺得自己廢，能力不足

就算白人都有 White trash，但你幾時聽過歧視白人？
可能我井底未聽過啦

但凡加上中國就叫歧視
即係佢哋自己都覺得「中國」呢個字係帶悔辱性，所以先會覺得歧視

已經唔撚係玻璃心咁簡單，係自卑至極嘅垃圾品種

結論係：會覺得被歧視，只有自己首先歧視自己

我有個德膠同學話我Racist中国人屌你老味華人歧視華人你唔好話美國人歧視英國人

如果黑人可以用那個叫黑人
咁點解黃種人唔可以叫武漢肺炎

掛咩大大隻字 文明社會banner

將文明日日夜夜掛係嘴邊既人

就越顯得